外國youtuber訪問中國人 完美示範中國邏輯雙重標準

【中國邏輯 雙重標準】#撤回之後
〖中國人眼中 黑社會係保護家園?〗#記得Share一齊港道理

#睇完記得去youtube話返比記者知多謝佢
#冇錢Follow #有錢科水
#沒救了
#中國經典系列

撤回之後，小報跟進訪問。

「中國邏輯 雙重標準」
黑社會係保護家園，
街坊就係犯法坐監？

#你又點睇呢？

支持小報Channel:

翻譯: Sap

#留言比Like一齊港道理
#和和氣氣 #凡事港道理

最後頂佢唔順走佬

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

支那狗係噉
睇咗成3分鐘隻狗都唔知做乜尻

衝出來柒原來係咁解

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

有個comment "This guy needs to preserve his social credit score."

原來係為咗保命
不過佢接受得訪問就算講乜下場都

人形豬
身形 思想都成隻豬咁

你死大陸仔敢話愛國愛黨十八鄉鄉民唔係親中,係咪想話係外國勢力

講示威者就話暴力要拉撚晒
講白衫就交比法庭判斷
條友一秒由法官變市民

又一件衝出黎柒
救撚命 地球有呢班生番係到真係好危險

英文咁既程度衝出黎扮理性辯論

又衝出嚟柒

應該90%中國人都係所謂嘅「冇得救」，片入邊嘅咪就係典型嘅中國人對香港今次事件個睇法。

正解
外國人仲清楚過佢地

Push

中国特色邏輯
即係冇邏輯

係呢個原因造成支那人咁既心態

仲有依段，Ｄ鬼佬睇完覺得係精神污染

--------------------------------------
reporter: are you against 5 demands?
Chinese people : yeah
reporter: so which one are you against?
Chinese people: what is 5 demands?

lol Chinese people are interesting.
---------------------------------------

支那人係垃圾都不如連思想都咁on 9

咁愛國就番番去讀書啦

一路答一路向後走
係咪代表心虛